鍠班球迷其實有咩好喊？

三連歐冠，黑哨走甩咁多次，仲係度幻想四連歐冠

人地上回合表現好過你，負碌贏2:1就當自己仲係銀河艦隊，笑死人咩

最撚經典不死人同拉莫狗，西甲MMA代表，黑到仆街

實話，人地係技術擊倒，真係冇得講

新仔雲拿素斯有速度有盤扭，但埋門垃圾級

係時候大清洗換血 巴利個d真係

呢件野真係難清
又貴又無人要
傷仲多過踢

獌曾經做過水魚想要佢架
佢自己賴死唔走之ma

傳都叫曾經做水魚

輸緊波 比人換就提早返屋企
入完12碼唔同爭位既機司慶祝
黎左5，6年都唔識西班牙文埋唔到堆
成日傷 平時又唔係踢得好
直接同偑狗告安76狀
C朗一走就第1個話球隊團結左
屌佢真係數都數唔完
曇花一現係決賽入到波都冇用啦

隊內黨爭，班主力開始老，牙朗拖舟走咗，佢又成日傷，點上位呀

無咩好喊，皇迷都係屌廢猩同佩狗
輸又唔係未輸過，但班撚樣輸到咁樣衰

上季佩狗為保猩趕朗走

可造之才，但真係要好好練下射術

埋門冇改善就羅賓奴2世